Дано:
 * [Задание](tennis_kata)
 * [Правила игры в теннис](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A2%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%B8%D1%81#.D0.9F.D1.80.D0.B0.D0.B2.D0.B8.D0.BB.D0.B0_.D0.B8.D0.B3.D1.80.D1.8B)

Задание на рефакторинг:
 * Работаем в парах. Можно в тех же, можно переразбиться, в принципе
 * Небольшими изменениями улучшаем код, не ломая тесты
 * После каждого изменения - меняется человек за компом
 * не забывайте запускать тесты
